快閃果然有用

而家沙田 中環兩邊齊開
警犬做唔到野

次次都遊行完先開始就比警犬有時間準備

定時改戰略先得

推

推呀 戰略組你地好勁